如果你身邊有朋友係岩岩係立法會衝果班人黎

希望依幾日多d關心鼓勵下佢地，姑勿論佢哋咁做聰明唔聰明，佢哋都比我哋睇到佢哋因為自己信念付出。
佢哋一陣朝早會面對好多閑言閑語，好多指責，身邊既人唔理解（我個人相信歷史會重演，比十幾個個鐘先一齊遊行完既“同伴”出賣，光速割席譴責，仲早過政府，希望我估錯）,係依個時間如果身邊有人支持到佢哋係好重要。希望大家如果知道既話，不動聲色（保護返佢哋）去鼓勵下佢哋.

2014身邊朋友遇到以上情況，身邊好多攻擊，已經要面對刑罰，精神差d 崩潰